油麻地手足係唔係係Neway出面同green object鬥掟?

睇直播兩邊開梗戰
竟然有狗坤原來她不夠愛我同supper沙燕之歌做BGM

罷課真係成功關鍵

大家加油啊 poly仔上